G20戰線正式展開！！！大阪第一站，難波！

香港人Fire!!!!!!唔好俾佢停！！！！

唔好，唔好，唔好停！！！

辛苦晒！

Push

想知聽日有無活動 點join!?

同問！！

28號應該得陳浩天